俾新同事笑

返咗新工幾日，有同事(一班人)問我拍過拖未
我照直答佢未
然後見佢哋靜咗幾秒，然後講埋啲客套說話 好快就有㗎喇
但我feel到佢哋內心笑緊
有啲直情偷笑(嘴角上揚但睇到忍緊笑)

抵啦

我識人推車都未比人笑

我指住你嚟笑到你喊又唔講

樓主唔係同緊連登拍拖咩
每日開十幾個post

一巴車落個八婆度
你笑乜撚野呀臭閪

你數畀我睇邊十幾個

我喊得靚

做乜呃新同事

幫你

可能想撮合你啫

等我開你苞 咁佢地就唔會笑你

屌你咪再拎我acc post

你好撚煩 肯消失未

唔係我post架on9

乜都話唔係你做唔關你事 躝啦

你煩撚夠未啊馬場

做乜鳩

佢俾男人扮女人呃完要搵掟發洩

我都成日比人呃